根本武肺已經變到Just a flu

搞咩work from home，又封城
根本而家已經係感冒咁，有好多仲要連病徵都無

除左戴口罩、勤洗手，根本唔洗搞咁多野

Is

希望可以快啲上單日一千

咁就可以失控，過多一個月就會幾何級數上升

到時個個染晒咪回復正常

咪就係 恐懼撚緊張

Just a cold

到時醫療系統爆左點算
你冇屋企人咩
樓主出街夠膽咪唔除罩
just a flu去奶廁所板啦